[迷信台]外國人唔燒香唔燒衣, 點解外國D鬼唔餓死同會有衫著?

同埋燒左D金童玉女就有人服侍, 咁D金童玉女又係咩? 鬼定咩黎??

所以係鬼既世界, 外國人係低級鬼種

話到明係鬼佬，佢地現世已經搵定死咗之後嘅嘢

發死人財嘛

搵食姐，犯法呀？.jpg

鬼佬死左一係服侍上帝，一係服侍撒旦
同中國人死左係入唔同世界，中國人死左都要炒樓做地主，通膨嚴重

因為中國人鍾意發死人財

人地唔著衫都咁靚啊
邊似得東亞病夫咁
要波冇波要蘿冇蘿
又臭西又黑飽
都係著返件衫把啦

三世書得中文名
生係中國人，死係中國鬼，投胎都要做中國人

所以鬼佬啲鬼得塊爛布披住

所以我地中國人又贏